留港不移民既人有咩打算?

係咪大家都決定左:
唔會生仔
唔會買樓
月光族